【健康碼懶人包】｜踢爆健康碼真相｜如何剝奪個人自由｜社會信用系統2.0

呢段片雖然係連登最唔鐘意既白兵拍
不過係講得幾好 白痴都聽得明

你真係follow左我呀?

BTW我都睇左好多呢D有關健康碼既PO
但睇完好多都唔係好明佢點操作
唔知點同人解釋點樣仆街法
睇完白兵條片就明 佢鐘意你紅就紅 黃就黃 呢個先係重點
成個操作係完全唔透明 仲要係無上訴機制
同埋估唔到唔止只係出入境要健康碼
原來最後係搭的士搭巴士入商場做乜鳩都要掃CODE

最重要係有可能拎埋你DNA

push

講撚到佢幾時叫人投白票未姐

你d po有紅字又大字又多字
一click入去睇幾秒就頭痛
下次PO重點先俾人睇內文啦